星期日遊行

星期日出嚟遊行至緊要,以示港人初心不死，區選並不是終點！

出黎表達

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！